hi 淡友 (348)

熊軍又贏

一係唔開一開就3個

可惜你果個係248

你開錯左

DLGH 248

開錯

今次fatfat

笑撚死

由佢沉

趕住數錢唔洗咁high

信念熊軍 fat fat

留名食加大餐

有大戶g持埋今日熊軍又贏

成日掛住跌到落248

熊軍high到9點半好啦
要交返個場畀牛軍

牛籤仔d call又要繼續蟹

我都諗緊呢個問題 AV國暴跌好似真係冇奶油

加消費稅

比你發現左

醒唔起呢單

日元升

熊軍我領軍未輸過

即時財經
08:30 2018/10/15
【A股維穩】中證監開投資者座談會，劉士余稱改革要同穩信心結合

《經濟通通訊社駐京記者黃燕明15日北京專電》中國證監會主席劉士余到中信建投證券公司北京東直門南大街營業部調研，召開投資者座談會，與會的私募基金和個人投資者代表共15人。大家從多個角度分析了今年以來A股市場下行幅度與壓力偏大的基本原因，認為當前最重要的是以深化改革、擴大對內對外開放為主線來提振市場信心。

與會投資者提出了十大建議，具體包括：提升股市戰略地位，深化國企改革，發展混合所有制，提高上市公司質量，完善包括交易制度在內的基礎性制度，減稅讓利支持私募基金發展，引導長期投資行為，培育機構投資者，推動長期資金入市，宏觀管理和監管部門及市場投資者均應強化逆周期意識。

＊把「六穩」要求落實到位＊

劉士余表示，中證監歷來高度重視來自市場一線的聲音，大家提出的意見建議對於豐富完善資本市場深化改革開放一攬子方案很有價值。

他表示，中證監將堅持市場化、法治化、國際化的方向不動搖，持續推進資本市場深化改革、全面開放，成熟一項，推出一項。真正把黨中央關於經濟金融工作的「六穩」要求落實到位，把資本市場改革開放的各項措施、依法全面從嚴的監管措施同穩信心、提振信心有機結合。牢牢堅持「兩個毫不動搖」，從制度和工具等多方面加強創新，有效支持民營企業發展。中國股市有上億中小投資者，這是中國特色。證監會將始終肩負起保護投資者特別是中小投資者合法權益的使命，努力營造公開公平公正、清澈透明的資本市場生態。

我話點解港女仲係咁硬就真，平時日本瀨到咁，應該開跌過百啦

跌就去到240 la

港女都未開市你又知佢硬

今次加國內事 唔太影響到人
你睇美女都係跌少少

美期距離低位其實只係2百零點，
其實跌完後都未彈番起

低開入貨 280gogogo

畀啲誠意，起碼落返238先啦下化

仆街喇牛籤開po 港女mola

成手蟹call等比人收回

牛又輸 call又輸

末日輪

高開20點比牛籤走啦

一步落238-240

美人開市食唔食糊好

熊軍又嬴

又賺

今日降準 究竟會點呢

次次降準都跌

一早玩完啦降準。人人都知今日，今日實升仲有乞兒咩

但常理上唔係應該升咩

normal distrubition

牙籤開post ,預言係...........夾死.jpg

午軍玩然

牛軍gg

期指跌2%

日經跌400

唔跌點會有平牛入

頭都暈 兩邊輪流high

今日點都熊軍贏

熊軍洗唔洗潛定先

睇樣260穿唔到
係咪可以重手沽了

架妺

布神可唔可以開post

收到風通道底

好緊張

牛軍 jump

要買番多啲AV資助下佢地

all in 262熊啦仲問

唔好玩咁貼

硬好無好下場，回頭是岸

無啦無啦牛軍又中計喇

去架仔國 直接屌架妹好似幫得多d

仲買AV?
飛田大減價啊

英雄所見略同
飛田免稅不受影響

一野引到成班雞蟲出黎

有話降準d錢放落股市咩

冇

941

人不可貌相

收到風今日彈上1500點

現貨似高開 熊仔咁high做乜

高開都急插

你會唔會咁傻收到筆救命錢轉個頭放入熊市炒

唔升點沽？

周圍都跌，今日升穿26000收市真係乜都得

941終於死撚左

屌米勁假超假

突然不蟹了

唔講恒指
QQ 熊太近既自己小心啦...

落A股

咩都跌緊

有位put仲要咁多聲氣

牛熊都綠燈

941股東今次fatfat啦

開市開唔開QQ熊好

得QQ反彈

allin

星期六朝早見到IG黑期去到258
好彩冇買牛

越升越少

258就回頭

我睇你撐到幾耐, 又喺到撐喇恆指

阿爺又出招搞微商，仲彈

258就無料 過夜牛又針

認真日本救唔少熊
開市減一半倉先

無位加熊pk 有冇咁廢呀

期指完全唔怕你

啲近熊90幾%街貨

唔會架 牛軍號唔會沉架

都話沽爆佢

熊得太少添

走鬼

係 第二日會有

開市起碼跌2舊
反彈連裂口都補唔到 GG

高開啦 唔係點入

265-267呢兩支巨熊今日又可以坐定定食花生

留名

屌米

今日又係追返小米沽既時間

用盡全力沽爆佢

今日好多262新熊

隻小米put走左佢算 十蚊一格

今日唔係降準架咩

上車

一開市轉紅燈咪追沽唔到

咁搏呀清

一大棍50

D熊升得鬼鬼地

期指升

熊軍。上

沽期指

新熊

回返好多

升返?

牛軍上呀

係

企鵝軍湧現

騰訊爆升 941跌少左
一開市就升

牛軍必勝

一開市即走淡倉
一陣搭飛機

都話港女實死撐

去邊玩？

留名先

一大棍

入牛, 落機就可以買樓

回返

跌返啦無事啦

望唔透

跳得好勁 紅250 150 200

升係正常喎，冇特別壞消息自然會補返期貨同恆指個差距

fake news

沽爆期指

25572 本來606

304係咪要走

勇者

QQ

牛軍殺阿

個市有啲唔對路

撚狗市

Ok all in

740,640,560 沽沽沽

升返啦

期指一直都跌200
開市邊個死頂跌100呀

qq

轉頭就紅燈啦

明明跌，你地升咩尻呀，平行時空?

唔跌點升呀老襯

入牛

升咩姐,貿戰反晒面

連指又贏，不過係反向

上個星期五走隻熊
唉信念唔夠

崔天凱︰美艦闖南海及對台軍售是美干涉華內政的絕佳例證
中美貿易及軍事角力持續，令兩國關係持續緊張，美方近期更多次公開指控中國。中國駐美國大使崔天凱當地時間周日（14日）接受美媒採訪時強調，中國從不希望打貿易戰，亦否認中國企圖干涉美國內政及竊取美方的知識產權，更反指美國軍艦闖入南海及對台軍售，正是美方干涉中國內政的絕佳例證。

被問到美方指控中國試圖干預美國選舉時，崔天凱表示，不干預他國內政是中國外交的基本政策；崔天凱又批評美方軍艦駛近南海島嶼，強調中方軍艦只是在「自家門口」做出適當反應，反問︰「是誰在進攻？是誰在防守？這很清楚。」另崔天凱又批評美國對台軍售，直言這是美國對中國內政干預的絕佳例證。

針對貿易戰，崔天凱指出，必須清楚誰才是發動貿易戰的一方，中國從不希望進行貿易戰，但如有人以此對抗中國，中國會回應並捍衞自身利益。至於美方指控中國竊取美國的知識產權，崔天凱直指，這是對中國人的侮辱，強調中國是依靠自身努力，而不是竊取或強迫他人轉讓技術。

崔天凱也被問到美國總統特朗普究竟是較傾向支持內閣中鷹派或鴿派的意見，他簡短回答：「不如你告訴我。」他透露曾於多個國家的駐美大使談過，他們也有同樣問題：「他們不知道誰是最後決策者，當然總統應該是作最後決定的人，但誰在擔當什麼角色？有時很令人困惑。」

另對於有指中國國家主席習近平和美國總統特朗普，將於11月在阿根廷出席G20國峰會時會晤，崔天凱則抱樂觀態度，並表示他們兩人相互理解及有良好的工作關係，「我希望也確信這將持續」。

跌咁多講到而家好似個市升緊咁,乜野心態黎

因為全部係熊軍燈緊

輸少當贏

跌完啦

期比力轉燈啦

引熊

低開比熊軍走咁好

中國博嘴就唔岩啦,仲傾咩,傾毛
個市唔洗升啦

逃生門

又搵無形之手壓人仔匯率

我都想知

睇落已經消化左日本加稅
不宜太硬淡

低開咗啦 布布話穿258先走

低水唔夠100

我都覺,係熊軍就直接叫跌咪得,咁既西市有得升咩你估

反正我是信了

睇下點

牛軍笑到最後

好多回覆都係9up 自己分析下

你老板 臨開市先壓匯率
補多口美人送你上山

咩事咁多陌新會然入黎

267熊未驚過 最多咪JUMP

利申大戶打手

有信念就入 258走 255揸

屌 都係吉住先 睇定啲再入

新熊幾點有得買

大芋

QQ即時轉燈

已斬所有熊
換晒250牛
今日唔再睇市

平均25530 走左6張 -1

係咪入牛呀高手們?

熊fat fat

QQ一開市就轉燈

直插

大家好沽啦

話咁快255

睇跌咪買得
俾堆冧把都要問

多謝各位

反彈得咁辛苦而家已經無左一半升幅咁濟

740,640,560沽真爽

多謝布神

262熊真係可以致富

布神隻QQ熊頭先心大心細入唔入，轉個頭已經25格

最快吊多500點出黎

仲入唔入好?

同路

諗住佢回返少少就入

【貿易開戰】特朗普稱或對華徵第三輪關稅，揚言中方無能力作報復

好貴

大大棍回

中方無能力作報復

真係唔好牛, 真心
又準備穿

40格都有

識買了

神秘力量又發功

望住佢唔夠30秒升咗25而我冇買真係好dup春

我不打了. Jpg

多謝師公

15/10/2018 08:32

8點反映左

師公無限出招

未反映完==

255鑽石能量底

i know that feel

真係搏彈我會入正股/7200算, 反正呢個位短期實上得返, 輸又唔係牛咁大

而家出d不利消息，都係牛一牛先

穿左啦

彈高即回,

穿少少 唔計

布神又話升

好彩得1手牛 玩5日輸左4舊

都係睇定啲先

24800

無反彈啦 牛軍接受現實

小米put加左注

今晚開市all in

好在反手反得快

新黎?

有冇人跟左740,640,560沽

又冇入貨

小米put加左注 咁就唔洗蟹咁多

升就一日 跌就15分鐘

跟左布神，等睇248

比想像中大力
一野屌穿左255

跌多200點我就永不超生

開市扮跌唔落, 然後又跌到完場, 好毒啊

早上競價淆底走左一半

肯定係睇左出面既POST啦

豬錢咪撚屌鳩我布神

回水ar 屌你

布神冇講過，彭巴

Confirmed?

25想追下一秒彈到27

Confirmed certified ?

2628 牛唔牛得過

企到255

沒熊買唔緊要,沽爆期指一樣爽 (要肯重注)

過夜牛輸13格 反手指數熊追返6格先

今日夠唔夠力炸穿252

同我成副身家買跌！！！

升返曬啦

越跌越有.....60格都黎

87牛門快追貨

穿晒

都跌穿左啦 唔好望係反彈浪

太慘烈了~

牙簽仔出黎振軍心未

QQ就嘔番星期五個d

跳晒啦 DL ...反手牛啦

66有冇事

5號仔又瀨屎啦

點解全部我都坐唔到, 早走晒

我係垃圾!!

跳好快

等我仲期望下會掂一掂260
估唔副廢到咁

等十點劇本

穿25279 ok?

分時圖下降軌

牛籤點ar

斬死25000

信念呢家野 唔係改個名就有

超級無限低波

岩聽

沒事巴

QQ做乜直線上

賺少成蚊

爺爺又派錢 多謝哂

淡友post 就反手牛啦

已經專登提自己都係冇用

星期5升成500幾點嚇到我腳仔軟

收到

屌 得些好意需回手

大家咁話。。

我就64591汁小十格

我都係

255快穿啦
星期五熊左

出邊D講經佬都話升唔到26000都唔會上得高
真話@@

66星期五係咪開左+？

新高升到了

期貨硬到呢

等256再沽多張

挾撚死你班牛屎軍 成日唱好嚇鳩我??

彈到

-1

彈乜9 咪硬頸啦

做乜又比位人沽

低位彈左一百點

引牛

高J左熊

買牛就同中國一起食草,跟美國沽爆中國就食大茶飯

邊條仆街托QQ

升返
All in 牛

比我平手走牛

反手call 準備

放心啦 星期五高J果D都未驚

我忍唔住啦！！！要買牛牛

諗緊再+

屌米幾時落到10點，10蚊日果日我捐1千蚊比奧比斯，立此為証

OK, 未洗走住

我等3點先

66

我就250牛嘅
夠膽就嚟打me

熊軍英靈

【貿易開戰】美國國家安全顧問：將加強美國政府對中國的強硬態度

15/10/2018 09:42

經濟通通訊社１５日專訊》美國國家安全顧問博頓稱，將加強對中國政府的強硬態度，因
認為中方需要在貿易領域、國際、軍事及政治領域上作出調整。
博頓表示，美國政府將中國視為本世紀的重大問題，總統特朗普認為中國在國際秩序上一直
佔便宜，相信現在是時候站出來強硬應對。
另外，博頓還表示，中國違反國際貿易及商業準則，從而獲得可觀的經濟及軍事實力。他稱
，美國準備採取更多行動，限制對中國的敏感高科技產品出口。（ｍｎ）

新一波

其實呀爺放水真係咁利好咩

一 波一波壞消息(重炒都計)

牛佢老味

頭先隻熊掛低幾格 聽完個電話返黎入撚左

跟

搭緊西鐵好難玩 搞唔掂

點牛得起,中國真唔真反面唔知,美國就真反枱

又開始夾了

又托

跟埋

升返啦 冇事啦

令位到爆

托緊1299

轉燈升上262

屌，今朝入左熊都夾我幾格

穿埋前頂 就gogogogo

《異動股》匯控跌逾１％約１６個月新低，買盤６５元築起血肉長城

上證轉燈

唔係想轉燈哬！同我死落去

唔難阿

態軍玩然＿

又係爺閪

5號仔

再沽過600

夾到好痛

搵位開熊爬格仔

熊軍
同我往死裡打

cls,鎖倉先

十幾格

夾撚死啦

山底熊 岩岩唔多痛 突然又好痛了

沒種上25777,就唔怕你

我都係 257止蝕

要走熊就而家好走了

加沽完又跌返

不過我有牛

好想put爆隻2382 垃圾學人升??

震下就驚 買六合彩啦不如

追唔切牛

roger

中移put又跌返

突然又蟹了

加沽爽YY

想PUT喔

睇岩方向就唔好怕夾，

dt要身手好先做

唔追了 反正都係幾格

D牛牛永遠都咁硬頸 咪垂死爭紮啦

牛軍唔好亂
搵個靚位啅佢老味！

入熊

玩壞左

牛軍終會大勝

上證轉燈轉燈再轉燈

加沽！

再抽

布神，沽企鵝坐緊，救我

唔肯走熊喇麻?
準備開車

布布咁安靜既?

你最低位沽？

一入牛就坐
快啲追牛

驚條春咩

應該準備頂上去 呢一兩日

今朝入錢加 put700 ，又收錢，走去食人生第一次魚翅鮑魚早餐，2個人食左 5千蚊

升咗都坐？

有冇文爬？

640 ----

自己慢慢追

上證好撚蠱惑，一到十點就整幾棍

620個位真係好撚硬

港女有冇可能轉燈吖嗱

qq救港女

冇食到？

我一入就會坐

有冇熊軍蟹緊
我就15格

蟹緊4格 想走呀

我依家平手緊

大牛市仲put , 真係傻仔黎

281

頭先低位食到隻騰熊 0.28

加熊加沽啦熊軍，個市一睇就知無力!!!

連開市價都上唔翻

4格都想走

咪高追啦仆街

心臟

升穿咩位要走？0.228 入

布神係咪靠邊站

企唔到25800，其實冇咩，都係波幅

利申，食完再沽

沽期貨狂抽水

開市價291

沽 又食幾十點

今日都係執下格算

撚市

第一回合
布神 vs 彭巴 布神勝

信念唔夠，心臟病，高血壓，建議盡快離場

少注坐下
不求大賺 只求蝕少

恆指張圖真係完全copy上證 連回完再上個下都係

左一巴右一巴

中間兩句係咪講緊奈奈

好撚慘
低位入Call唔驚啦
而家反手仲黎得切

熊軍

25200 殺呀

今日大波波 高手們會好忙 大家靠自己啦

點搞

坐緊 低位追熊 信念有30格
夠唔夠做

3樣都中晒

多謝布神，食左20格

又回 牛先

心臟病係我

上到258，你又唔敢沽既姐

上星期冇貨既，我叫左258加沽

晴巴有冇咩位指示下棄牛

牛？傻左
仲有得跌

走啦走啦
唔玩啦

啊, 唔係喔, 我低血壓開

有入

上星期跟左布神 入左細注

打穿255

沖去25380先

掂住0.191唔穿

今日阿爺做市 一低就牛 唔貪心都會執到餐晏仔

我有聽話架

終於明咩叫信念, 有錢羸了

我想開淡
但一開市已經

引完牛,就快D向下殺啦,吊

咁幾多先開好

上星期五258，但係公司大炒人忙餐死，冇機會入市啊

今日就252，大家話好唔好

有冇人夾上去個下止蝕左

比多次機會我入貨加沽ok?

呢排高追熊都唔駛驚

你做咩呀

抽高沽仲好啦

牙籤巴 做乜咁睇唔開

牛得 又托

屌 好撚波動

聽日249

我跟左

做乜呀你

大牛, 跌唔落

14格

返緊工mon唔到post

食完加左 再食

但係跌撚左咁多日唔係唔彈返兩日下話

養緊蟹？

抵撚死

但過兩個字好走了

我公司上星期5都大炒人WO

正恩又蟹左?

抽高就加沽,抽高就加沽

穿258就會走

個個都咁諗邊個輸錢

彈完啦 跌撚硬

星期五彈左啦 一日

止左隻267熊

走左上星期食個500 點既牛

雖然食少十格，但都係叫賺

散戶思維?

夾落去個下止賺左

過D信念黎ok?

你間公司係邊

屌米 中移

信念冇走到
利申: 上星期五跟左布神258 入

裸辭全職mon post

今日操作多=輸死

同問
我隻265 想換

爺爺加油

蟹左

突然又唔蟹

蟹左

突然又唔蟹

蟹左

突然又唔蟹

新熊喎

蟹唔怕認 最緊要坐定定

變咗蟲仔

600-430

托極都係咁 廢到

TST

蟹左5格call
好傷心

唔好傷心 等我俾個負評你

沽爆HSI期貨,信者得救,不信者食草

仆街 間公司J字頭？

雙頂定雙底

扑暈自己先

上證：早上托一托讓領導先走

唔好玩慢波啦,大戶...好惡頂

花生倉等位沽

相認

係
應該同一間公司

唔識玩

同事
成公司都mon緊Po
真係好冇生產力

隻titanic 點呀

蟹呀屌

跟中國自牛食草 ,跟美國食大荼飯

你係邊個 16樓？

咪周圍望啦

上星期震到~走左1/4
一直考緊政府工,唸緊捱到考完先走, 定換左份工先考 求指教

信念熊+格仔牛

屌 上面咁都有得相認

阿爺又托？

我都一直考緊，等下啦

蟹緊6格 咁都怯既就唔好做淡友

考到先走

無損港女自我中心既性格

大家想食草定食大荼飯
識選啦

好彩我無落場
我知自己實頂唔順
所以睇岩都唔會買

蟹緊隻call

Dl爺西托d唔托d

等緊一大棍

今日撚狗
要三角型大師打救

美期咁硬既

中國新計劃 食草抗戰

招技未reload好
又唔夠魔
又無錢整藍水

本多終勝

唔知自己幾時考到
報晒所有政府既低級工,愈早走愈好

BTW 16樓應該好快搬落12樓

全部all in買中移算 起碼唔會心臟病先 屌

無咩貨

爺爺整既藍水肯定成堆工業色素 致癌物

我覺得今日好易睇喔

頭肩底？

重要整埋紅水

大爆升

點睇

Put 941?

巴打Aim考啲咩
我都係想考政府

又升 有預感會爆升

put左成個星期都係個成本價到

in降準 we trust

係就爆多啲得嗎

咪彈咗500點，仲想點

一個POST 3個? 勁

可能17轉去16

一買就坐
屌你老母
267熊

有冇巴打睇到三角形

之前0.086 put左 28236 0.102 早走左

跌番啦冇事啦冇事啦

召喚三角型大師

人民銀行表示，今日(15日)下調大型商業銀行、股份製商業銀行、城市商業銀行、非縣域農村商業銀行、外資銀行人民幣存款準備金率1個百分點，當日到期的中期借貸便利(MLF)不再續做。

採取措施後，銀行體系流動性總量處於較高水平，可吸收金融機構繳存法定存款準備金、政府債券發行繳款等因素的影響，故今日不開展公開市場操作。(ta/w)

考身手咩屌你 係咁彈上彈落

我係到呀

沽爆佢HSI

三角形好似爆左邊

用眼睇

3分鐘圖邊已爆

今日考驗轉身

呢棍堅大碌

人行今日不開展逆回購操作 今日採取降準措施

差d唔夠信念 呢棍走熊
信念！

呢期要學下三角型

好chok下

阿爺亮劍，熊軍等死

彈多500上返26200

有位加熊

爆邊仲有無籍口推返上去？

Kick 實左出唔到

我估你地係12樓同事

落去啦

有撚用

等緊高位沽,但手痕想即沽

上去啦

邊行ga
而家環境咁差

啊爺又訓左

原來係16樓班蛋散

我1格

又來500手執格？

食草就真 ,個市會升

爺西比力la dllm

收市了

唔想搬落去 有排搞 好想快D轉工走, 一個頂2個workload

上證穿dl 港女唔跟想點

就黎

call put都唔上唔落咁

點解成日聽你地講炒人既??
我公司長期都請人
一年最少都PO2次廣告請人
往年都收到好多CV
呢排先又請人, 但咁耐先收得2份CV

正恩巴好似有深入研究圓底圓底？

你邊間

奈奈做邊行，請我吖

你地一個3角形, 一個圓形

奈奈做媽媽
你要入行?

港女好硬

咩工

呢排唔興玩圓形

點玩好呢 心入邊想佢升

好恐怖
D同事要即刻上晝12點拾野走

大樓?

我鍾意睇W形, M形

馬交請人好難
以前公司成日都請唔到人長期唔夠人用

呢個唔準

媽媽桑?

澳牛

以前都好多人IN架
今年唔知咩事

陰跌 等一棍

因為多數去晒賭場做 ?

有無S形

呢個真
我呀哥都係馬交邊境做野(工程),人工包晒住車錢

食再破新低啦 GOGO

好多賭場轉過黎

成日陰跌陰升 跟住一棍上落 睇唔出個勢

跌下跌下又一細棍

有某D同事係包食包住

佛系蟹沽 唔升穿唔撚理

牛軍呢

悶到就訓著

星期六日high完訓緊

升返上26000比我加沽啦

啊爺比多少少力水ok?

我成日都問佢地
好人好姐係馬交都去哂做賭場，邊有人做保險

無牛軍點搵高位沽

但人工應該無做賭場咁好

渣沽唔睇啦,下午先再黎

我d call

咁總會有D人唔鍾意做賭場架嘛
我之前都做保險........................秘書

阿爺不停用5淺1深咁玩法
都睇唔出佢今日會唔會玩放水

咁當然啦
但唔洗輪更嘛

嘩有十格

255真係好撚硬

ME2

我有個中學同學，2公婆早幾年一齊過馬齊交找食
佢公司搞左galaxy 2 期d 工程做，2條友一個月找十幾萬
香港過去個班好多都好高人工

fat fat

PUT 隻執緊

五萬股好想食

太遲 加上到時真係上260你又唔敢沽咖啦

標準下降三角？

我阿媽都有叫我去做保險.......秘書
但全部要由頭嚟過
呢個年紀咁轉法無乜可能

10蚊見

得幾百蚊

屌米沽得未？

工程都唔駛澳門既
香港都好好搵

妹下妹下唔知想點

我做戈份秘書咩都唔洗識架喔
人工勁低囉
好HEA就真

好友買牛位, 淡友追沽位

開市前已講255係好淡分界線

今朝做左傻散 入牛 蝕9格走人

呢一棍搞到我冇信念了

你啲914 700call放晒

開始唔跟跌 直升26000

布布
同我對穿佢

老婆巴又落番場

好驚啊,手震緊

我都係做保險pa 但唔洗整保險野 處理家事 私事 marketing only

有家底就做呢D HEA工

我會等佢穿15分鐘先當佢穿
不過俾人吉左咁多次, 穿晒都係遲早

到底宜家入市應該係牛定熊 完全整唔明

贏定豬

1.25入左100手，仲蟹緊10格

咁chok都係玩下匯好過

我係打雜
幫老細打下文件, 交下卡數,水電費,網費
就無啦....

屌又玩三角？

但重點係我無家底

幾個老細share 一個PA ?

咁你老細都算好架啦
唔洗叫埋你睇住佢個仔 教佢英文 幫佢跟功課

聽講你有兩層樓喎

隻hsbc破位，大家揸實等62,63先考慮食

自己dm佢啦

今朝綠燈仲唔放
追put

我一個老細
我老細比較廢,無咩單開, 又無咩下線, 所以我好FREE

我個FD就跟另一個老細, 日日忙到7彩

佢地番左去啦
我都係個陣先知做qs 原來咁好找

咁幾好1 做人應該係要返free工

係呀, 我其他同事個老細好煩, 要隔2個鐘幫佢入咪錶
又湊仔, 又幫佢拎條裙去整, 好多私事都要處理埋

隻914放唔切
蟹緊係咪要斬

你係香港人定澳門人

你上星期推果隻59112 渣到今日有3x% 執

大賺400蚊

屌同路

跌未啊

就$3000啦
高位入嘅布神沽
等到價

我老細開左呢間broker 跟死左佢
其他人都唔可以比我野做
岩岩個cfo想點我去拎文件 比我寸死左佢

向中！

想同你雙宿雙棲

我1.18

過澳門做 至少現價+1皮啦 果陣咁旺場
加上澳門冇王管 好多油水

JELLY好犀利呀

我老細都叫我唔好幫佢D下線做野

其實都係睇佢份人點啦, 平時太臭串挭係唔幫

係咪得我明

我窮撚黎架咋
唔好聽人亂講

好明顯係升唔穿唔係跌唔落

好想加沽但係又驚爺閪亮劍

2個鐘入一次咪錶
姐係兩個鐘可以蛇一次王

老婆巴 今日買咗啲咩

尋日打打下牌，突然都諗起其實炒動物仔都同打牌幾似
做清一色食大牌係要忍下手，風險又高d, 但回報大
見對家3番餬唔通仲做大牌咩拿拿林食左佢 咁諗好似易理解d 去set 個stop loss stop gain 位

窮撚都可以架

緊唔係啦, 落樓下入咋
入完好死番上黎

我冇，有大大碌

冇睇一陣 都冇點郁過 仲蟹緊

又玩收窄三角形

但算命話我真命天子好有錢架喔

大賺

無錢溝，唔係今朝溝左，有信心ar呢隻！

好似要爆落去

可能我會發達呢，發咗達你就同我一齊啦

你講一講即刻跌左幾格

陰升緊 小心爆上

大大棍

爆上

sor

256神秘力量

你地不如比返布神開post啦

好呀
咁我等你啦

妹咗好耐喎
你買乜

你有無大我十年八年
算命話我要搵個大自己最少十年八年

說好的快市呢

今朝溝左

等緊位入熊

大你至少十年
可惜已名草有主

《中國要聞》財政部：因去產能政策停產停業企業免徵房產稅等

《經濟通通訊社１５日專訊》財政部發布《關於去產能和調結構房產稅、城鎮土地使用稅政
策的通知》，對按照去產能和調結構政策要求停產停業、關閉的企業，自停產停業次月起，免徵
房產稅、城鎮土地使用稅，通知自今年１０月１日至２０２０年１２月３１日執行。
企業享受免稅政策的期限累計不得超過兩年；按照去產能和調結構政策要求停產停業、關閉
的中央企業名單由國務院國有資產監督管理部門認定發布，其他企業名單由省、自治區、直轄市
人民政府確定的去產能、調結構主管部門認定發布。認定部門應當及時將認定發布的企業名單
（含停產停業、關閉時間）抄送同級財政和稅務部門。（ｂｉ）

牛完又熊 熊完又牛 老散操作 輸緊

今朝10點前都好快下架啦wo

贏緊錢咪做大牌囉 唔出統就得啦 輸自摸無計

姐係執左粒先得？

逢高加沽算啦

我10點後先開始玩

驚條毛

類似咁上下。咁易理解好多
尋晚食左自摸十三yiu 都豬錢

蟹熊緊

day1熊到宜家無輸過

做左傻散x2
高位入牛 蝕9格走人

爺爺頂唔緊

我唔識打牌
不過媽咪有時會叫我幫佢打, 佢係後面睇

Tw

報大數得唔得

港女愈黎愈無波

牛牛電腦個程式好廢

想買牛 求屌醒

coco均價幾多

沽爆佢

你去屌醒啊爺先

返家鄉了

阿爺又DL

今日執格都執到千幾二千蚊

我頭先柒左高J Q PUT都翻到家鄉 跟本唔洗驚

sc 最快

係傻仔左星期五入左call

又蟹緊

我個個星期都會同外父外母打

咩意思

內房長跌長有

今日唔見阿公嘅

壞機？唔郁嘅？

又玩3角

Come左幾巴

25200

好身手

跌啦跌啦

屌你爺西今日完全收皮 降準100%無料到

直落無水花

來了 !!

GG free fall

黎啦

終於開車

我就係要呢d

多謝布布 咀啖先

大戶就係要chok走冇信念既人

起航啦

Q熊救全家！

落地獄啦屌你老母恆指

忙咗成朝冇睇個市

Day low day low啪啪啪